有冇人網球有打開牆?

有冇人網球有打開牆?
新手打牆打到做到基本接球仲有咩好練?
打極都好似冇咩進步咁
好難搵人同我練 牆係我最好既朋友

.

我之前都自己學 好撚難 啲波飛走晒

自己學好難架 冇人教d正確動作
跟班啦

打左半年多D
初初打拎下球感 成日會打到飛出去
打左段時間覺得到左樽頸位 而家跟班學都學左好多唔知既野同執返好少少個姿勢

搭單問下，我讀書時學過，想pick up返
有無介紹跟咩班好？

會唔會紮實咗某啲基本功先再對牆打會好啲？
例如姿勢會步法

網總 $200 一堂 2小時 唔好去康文署呀